下一步其實係咪應該set個deadline俾政府要佢撒回？

返工做每樣野都有deadline 啦 點解林鄭唔洗有deadline? 有deadline有日子又可以再團結一班人出黎 令到佢地有目的知道今日係我地俾林鄭既deadline 有目的咁出黎